一帶一路峰會將在9月11-12日 在香港會展中心舉行

一帶一路峰會將在9月11-12日 在香港會展中心舉行

應注意：
是否有中央重要官員出席？
林鄭會否出席？
應否在灣仔遊行？

一帶一路峰會示威是否能令香港攬炒，令香港政府柒出國際？

push

手足！！！！

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

立即普選 否則攬炒

#chinazi

推返上黎！

到時封鎖會展

上番黎

無人提？

推返上黎

特登？？

推

推翻上嚟

要令支那柒出國際！仲搞咩一帶一路丫拿！

We should go to there to protest.

psuh

pish

推
有無野要搞？
#chinazi

一帶一路: 史上最大型騙案

熱烈歡迎

韓農2.0?

仲一帶一路?? 明明已經斷撚咗

Push

推呀！！ 唔可以比佢地賣港！！

pp

f.

11 12 號 支線任務

嘩正

Up

食完飯之後再黎推

正

推爆佢

洗唔洗有咩行動

推啊

搞#chinazi遊行？

咁好玩 到時見

就用呢個做宣傳
唔洗衝 用中英大字報寫中巴走廊已斷 一帶一路玩完 最好走圍貼滿晒 俾啲藍絲廢佬認清事實

721 811 831

911，反恐襲!!
912，612三個月紀念!!

咪玩啦又機場

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

all in

文宣！

唔係週末，好難搞得成

集思廣益

入場費好貴，唔好搞到人地入唔到場

join親個d都係窮閪國家～

試下調轉做小粉紅，拉banner歌頌祖国稱霸世界，帶路小國俯首稱臣，支持出征剷平美帝

呢個要支持

一帶一路係其他國家搞到一鑊粥都仲要推

wow
地獄級副本

半帶半路

呢個event根本就係國家級傳銷洗腦會
一帶一路 = 傳銷

要登記咗先有得入 冇得walk-in登記

Sor get錯你想入去

好適合大肆宣揚同支共做生意嘅下場

Push!!!!!
我地要行動post!

突發event

人呢

無人舉板？
一帶一路咁失敗
仲唔幫雜雜呼籲下？

咩事？

推
想去

我響隔離返工喎
唔好比我知佢地幾時出現

已炒。

推推

推呀

仲有人會上一帶一路呢隻賊船？

推 有意義

本身一帶一路就已經柒出國際

機場之後又一春袋

大家一齊去欣賞國家既成就啦

暗黑兵法

我地去維持秩序啫

有撚頭
平怕人權法
中國的人權是世上ask好的

晚會好大機會出席，會議未必
利申早兩年有做過

要有主題：反邪惡極權勢力藉「建設」之名擴張，唔係淨係救香港

一定好重兵，見唔見得到會展都成問題

呢個OK

（突發）淋病11/9朝早會去會展主持一帶一路

聽日一定要搞, 依家出面燒山恐襲單嘢越諗越唔對路, 九成係共狗引開我哋注意力唔想我哋搞到佢出一帶一路補血劍, 咩都唔做就中晒中共計

不過依家個勢聽日唔會有人衝, 可以嘗試係會場附近瘋狂airdrop同貼國際文宣宣揚一帶一路入手, 希望文宣組可以趕工

係會場附近全灣24小時定時airdrop宣揚一帶一路

宣揚下啲一帶一路國家點樣搞到債台高築

唔可以淨係叫人可憐香港救香港！中共係世界公敵！世界人民大團結萬歲！

覺唔覺911燒山其實係中共故意帶風向？